秒回

早晨

1ST

木嘈啦

柒咗

nice try!

dnlm

其實係男人都知條仔想點喇

try harder next time!

我唔係男人

唔明分左手仲做咩朋友

佢問我 跟住我話我地做唔到朋友

啱，分咗手咪撚做fd
講出嚟唔覺得肉酸㗎咩？

白肉
留返啲蒜俾我

係咪已經有新女喇佢

我要

月巴

隻忍蛙好似係聽日預訂

冇

any info?

有冇新女都唔撚關我絲事啦，散咗啦！！冇fd做呀

我係咪應該改名

改啦

改完又冇人認得我了

五個月咁快淡架咩

做朋友
sp就有

Shake Shack喺香港開

佢話我一翻香港佢就厭

咁直接

唔會

想死

9up 等帽

same

連sp都唔使你做，仲唔嗱嗱臨move on !?

冇搞過

強烈要求我絲keep返個我字

改名做我絲

咁灰

我唔俾

都好既....佢有冇逼你先

厭啦

冇啊

唔撚掂

咁係吖嘛

針

我都有睇呢個網 但唔sick訂

如果係因為冇得扑而厭
咁我死心應該死得快啲

你值得更好

你講經啦你
俾佢氹多兩氹以為有機會自己又中個柒頭落佢碌鳩度

咩事

哈
姐係想食返先再走

都話冇扑過

新名: 男朋友又屌你老母

咁你當係

唔會嘅 我信佢

而家鬆左醒起未炸

可能就係冇得食所以先走

騙自己你還在這 可然後呢
眼淚一偏偏告訴我這不可能了

我驚要好似演唱會飛咁搶 聽日十點番緊工

唔洗諗喇
一定係

借尿頓

點解你咁多假

rich

而家就係話佢想扑返先留住你

畢生也願記起 香港迪士尼

你信佢淫賤啦

月尾旅行

唔使啦掛 我諗香港舖會有

唔會架 唔好話佢

又同老婆玩

老婆唔洗做野的

唔好刺激佢喇

人生勝利組

兩個都有錢人

多謝你

有車有樓

我計埋小數位後兩個位先有五個

Hihi我又番黎

你好

你不如話我知你而家維護緊你邊個吖

刺激吓就好嫁喇

做乜咁認真

留意
冇講幣值

都唔會有車有樓
我有樓已經滿意

早晨
歡迎

我想話返俾我絲聽呢
其實你而家對佢嚟講邊個都唔係嫁喇

50%咁多

我覺得黑化機會好篌

仲有5%去左邊
老細食左你

黑啲咩

姐係好快會冇事

瞓矮頸真係好辛苦

我絲?

大把例子
d女一失戀好易就同第二個一齊

推下佢得唔得

係

你係唔唔記得佢會moon post

哦呢啲
唔會啦

推咗成日

真係咩

一出糧 33%交晒費 50% 12%自己 人生苦短[/]
我33%家用 33%基本洗費 33%出街買野 剩幾多儲幾多

咁好

唔知喇
又唔熟佢有咩圈子

沖個熱水涼呢?!

沖咗

佢啲圈子好似都好識佢條仔

唔識搞
訓多晚

我最愛嗰個

巴打你是咪玩野

依家先分左幾日
仲留戀好正常

瞓咗三個鐘

你啱

其實最好係拉拉筋

最快聽日下午再跟進下 off先

唔明

哦
基金佬搶嘅

我都係...
岩先食左半盒飯

我都想食嘢

嗱畀啲時間你沉澱下，三星期！
三星期後要郁㗎啦！

而你邊個都唔係呀

無錢啦真係
呢兩日洗撚晒

唔食?

放過我啦 我真係好愛佢

記住喇

你幫我叫咪又係我俾錢

唔關事

郁去搵新仔

唔係可以碌卡咩

唔叫啦 嘈醒晒啲人

唔使咁chur嘅，單身嘅自由好撚上癮的

你講野喇叭架?

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

女人冇一刻信得過是常識吧

聽住先

上咗癮了

佢想屌你炸

叮噹叮噹
同埋我對門好撚重

Hi

唔係啲咁嘅人

其實我都覺

屌你

hi

O6

煮麵

無麵煮

好羨慕

我....有左

老公你唔開心咩

邊有咁易

葡萄

唔知佢宜家係咪已經同第個傾緊計呢

係咪姐係而家個老婆

係呀佢係呀

應該係

青梅竹馬

你先係O6

講左幾多你揭唔到姐

我認我仲想同佢一齊

你晚晚都同佢

葡萄+1

搵緊第二隻閪

我都唔講 佢唔鍾意我講

你估我講笑

係咁望住佢online offline

返黎了

有咩自殺好方法

食鯨魚

同我吹水
俾我激死

有人唔講粗口

食安眠藥 之後燒炭

點呀你 咩同邊個一齊

我又唔信呀

再食多條 我頂唔順

屋企有人一定知

忍到嘅我會忍哂佢 但有時可能走漏一兩粒字

咩啊

我喺屋企都忍到唔講
有次唔小心漏口

你唔好呀

我講少日粗口唔識講野

冇 慣咗啫 宜家都慣咗好少講

冇呀 邊有咁多女cow

hi膠膠

有

我認真嫁

早晨
有咩做緊

「我認我仲想同佢一齊」

但係佢唔想

ex 囉

戒左好多年都戒唔甩
小三講到而家

哇

諗清楚啲你就知想點

沖緊涼

沖埋個涼先上黎

有冇咁易溝

沖緊涼仲揸住部機
嫌錢多係咪

準備weak了

追我

象巴靚仔

Agger

咁唔安全

象爸過黎幫手

爸爸

咁係好彩定唔好彩

好新苦

why

咁撚正

勁撚到

咪撚理條5p 仔

笑咗
象仔個tone係濕撚哂唔撚驚肥仔嘅朋友
象：吓，點幫呀

一野就溝左個老婆返嚟

賞桐佢傾計都感難

唔識答 求其覆啲字當關心下你啦

乜7

你大我幾年咋

沖完涼

可唔可以做我女朋友

屌你老母 有人跳樓

其實係點解一夠秤就要搞野呢師兄

where

睇下呢招仲work 唔work

鴨脷洲

正常打字好唔好

屌你老木，唔係好想知
Rip

目擊?

有得搞都搞啦
佢唔好彩姐

咪臭係死5p

純情大曬咩

可能人地未夠都搞緊

見撚到個帳篷 條嘢未執

筆鳥

屌你老木

搞咗未

咁呢啲就

back！

welcome

喂象仔，唔掂啵呢招

好喇你有咩煩惱呢

明明識字
何必呢

咁就一世

唔好玩我啦

我鐘意

有父幹係正啲嘅

咁後生湊bb 咁就一世

唉你喜歡就好

係我問ex 可唔可以做我男朋友

做我佬婆未

雞 全部都係雞

禾都系丫

湊出嚟同自己差唔多大

人生木意義了

邊個咁過分

好耐冇見

好想知佢同緊咩人傾計

收啦

過兩招黎好喎

喂時雨早晨

望落似兄弟

老雞是臭雞

有
改返啲字就係一生嘅意義

你知黎做咩

老雞正式收皮

都係木

定係

好奇害死貓

打一兩鋪機已經多左咁多頁
去溝女好過

有咩做

不鳥

咦你喺度既

等緊隔離post d人玩osu

隊長媾不到屎

yes ar 等緊人

有女溝又係威左啲嘅

等咩

木就木啦

興趣黎

緊係
覆都覆唔切

有呀

後宮

[/quote

唔可以

如何回到當時

開放題

我諗下先 next

木女

咪搞人啦ching

痴女

唔可以
佢會問可唔可以打開對腳先講野

做我sp

如果真係有時光機你話幾好

裝睡的人叫不醒，似乎點屌你都冇用
Btw 真心講句，女仔黃金時間好撚短，唔好浪費喺啲唔鍾意你嘅人身上ok?
就算佢愛你，都已經係以前嘅事
過咗去，返唔到轉頭

Shit picker就有

都話佢唔係咁嘅人

天天 我可以點

老豆老母又嘈交，窮人生仔正仆街

算啦
不嬲屌啲失戀人都係嘥力
都唔知你咁熱衷做乜

天絲你好堅強

我係男人
佢諗咩你清楚定我清楚

你都有份鬧架

冇呀
跳樓啦
唔死博佢關心多你兩句啦

嘈咩

好提議

我搵野打吓姐

右手打J 先向左靠

唔想睇到身邊人咁頹呀...

好頸渴 但廚房好遠

Same

天天你真係好

可惜你唔明

有 唔到瀨尿唔去廁所

Feel到膠巴都屌到心死

你幫我斟埋呀不如

我個個post撞到佢都叫佢去死嫁啦

唔係囉。

包剪dup，贏左小飛俠

未遇到啫 快架喇!

我都木力了

Agger，幫天絲算過命，佢話你既真命天子會係個秒回post 度出現

好想飲水

想聽

Punish 象嫂啦

唔好啊

我係床，你去啦

唔敢瞓覺 一瞓就夢到佢
琴晚瞓得半個鐘

加油

me too

戴返個頭盔，不限已婚夫婦...

口渴

唔想講

我講好少

姓老名雞嗰啲不在其列

我姓雞名老

幫我日

Good night 路過

我算到係已婚三十樓下男人

早晨
早抖

咁你算多次

老母講說話一向難聽又折墮，老豆自老母無返工後又一向針住d細微野話我老母

岩岩我話買kfc優惠15蚊早餐俾老母，老母話個芝士卷好難食要掉出窗，老豆就潤一句咪唔好食囉，15蚊都係錢唔食唔好撚食。老母就話同我講笑，之後開始發癲話老豆挑釁佢，一堆私人恩怨係咁講，又講啊嫲早死有就係因為挑釁人多又乜又柒。老豆本來返左房，但我勸老母都無用，無收口，然後老豆忍唔住炒大鑊

唔鍾意食咪唔好食囉
我覺得你老母冇野搵野講先

唔介意可以讓比我

我去hug我絲同鯨巴

推得好快

「給開絲一罐啤酒！」

斟水比我

bonjour

呢個一早知啦

飲西柚汁

大象嗨

Sawadeeka

Ahhh shhhiii

ni hao

hi 肥婆

annyeonghaseyo.

下

Hello

[quote]

小妹好屍文

Hola

老雞橙

巨天

AGGER

屌條頸真係好撚痛

要唔要識紅屍

要

啱呀

牛歡喜啲frd

I lose

Jaga

Rich7

fap me

睇怕係

喂屌我都係

時光機mode: ON

Moshimoshi

咪撚quote喇我屌你

橙，i know that feel bro

幫你唔到

狂quote

豪

我好man架喎
你係咪認錯人

冇skype

喂通常頭一個禮拜都唔洗交架喎

係......
啱啱瞓一瞓 結果痛到用咗一陣先起返身

生日完就返去做功課喇

despa ci to

爸爸對我咁好 點會出賣

好野不能只有我睇

BLOCKED

自己話自man

係鬼

拿
咪撚再quote啊
我真係嬲架

屌你咩
大家唔好quote

好想俾人按摩 叫細佬按下 無料到

屌你屌你老母

BLOCK晒你地

屌
啲冇膽佬會驚

屌 老 木

你仲quote?!

早晨
條頸好啲未

唔好唔好屌好冇～

NO

我識

我成熟type
爸b 都話我似啊叔

上嚟

Why

咩嘢初出茅廬

小妹驚

琴晚邊個開skype

大笑咗 乜形容嚟㗎大佬

despacito
屌你屌你家母
你老母個老母
屌你老母個老母

象巴tg係：

我冇

對一個以前ok friend既朋友產生好感
之前同佢斷聯絡係因為個ex唔鍾意自己同異性有聯絡依家分咗手
早排開始搵返佢但係對方好冷淡 星期日覆左佢到而家都未覆翻我
好頹完全唔知可以點做

Ciao

嗱老雞我冇講過嘢 爸b講既全部都

明哂

跟返despacito首歌將副歌除左despacito呢隻字嘅所有歌詞改曬做屌你老母好順口

黑人問號

呢啲叫老

唔知你住邊

傻小G

唔覆就算喇
從來唔會介意人地覆唔覆

Annabelle 2就黎上啦 有無人想睇呀

痛到忍唔住呻吟

我.....不想活鳥

挨住我睇ok

搵上門

肥婆你之前唔係好驚架咩

攬住你睇ok

已經沈曬船抽唔到身

姐係怕醜仔

召喚青青

冇睇1

g

針啦仲撚

佢成日屌人老母

乜撚野事

熄哂燈睇ok

媽呀 好痛呀

想拍一次拖先

青青：fuck you mother bitch

屌返次閪先

屎眼都ok

同左手

自己配咗達哥把聲了

少女
真絲?

超正

有聲

唔明
完全唔明你地講乜

小圈子

就係冇聽過

會走架咩

1好睇呀

冇人同我傾計

抄你媽b

坐大脾睇ok

你地係咪已經上skype吹過水

佢一向係咁

屋企算中產住私樓，呢幾年我出國讀書，老豆負擔大左，所以慳檢左，咁岩老母就係呢5、6年前俾人裁左出黎一直無野做，所以每日瞓到中午，又凌晨三四點先瞓，所以老豆就開始唔鐘意我老母呢種生活

老母唔捱得咸苦，煮餐飯或者做下家務就同我呻熱呻辛苦。例如晾衫就話腰痛（佢腰椎有少少移位，但行得走得運動得) ，岩岩7月去grad trip個時拖個細gip行10-15分鐘路程又話要搭的士，我話俾我拉gip佢又唔肯，然後佢又話拉傷腰骨癱左無人理。我老豆聽在耳內，我知佢嬲，因為我都好嬲。

每次有呢d情況，老豆可能忍唔住話佢一兩句，然後老母就會單單打打，單打到老豆發脾氣。我無力阻止老母講難聽說話，繼而無力阻止老豆個一兩句既導火線。但最大問題係我老母唔講道理，完全唔覺得自己有錯。

老母每個月拎幾皮家用，就算無工返幾年，但老母成日去旅行，雖然佢係話用自己錢，但總覺得佢係用緊老豆錢.....

我唔打

老牛扮少女

唔係都慣左有街人佢地係單機咩

咁我完全幫你老母唔落

你走開啦

下話

主要係慣咗車頭潛水我地打少個

錄上cloud擺過嚟俾大家聽吓先

想聽絲打啲聲

呢個真

咩啊
我走左老雞咪頂我個位
你地都係四個啊唔係咩

其實咩機

係咪想聽我把聲

乜呢個年頭仲有人用呢個方式開ac

咩咩機?
電腦game

Yes

我聽日如果唔卡機都開

垃圾雞

虧

冇電！瞓！明見

係ptgf 呀可 象爸？

厹雞

去左打機唔吹水又屌

tg我啦

你問題啦

Same weak sin

唔交友喇都係
聽日再講

番人化名

掰

巧丫 雞雞

同天絲 ：5人
同老雞 ：0人

我愛你

是但堆砌一個外國人姓名

自己撚啦

想烚個蛋食
（i mean 三個）

你想講乜

想烚三個蛋食

我唔愛你

一日食一隻

錫我

健康？

食一隻就夠

唉 人地女仔 講咩賓周姐

可能我有偏頗，因為我真係覺得我老豆好慘

老母就話老豆突登係我面前咁樣挑釁，我係外國相安無事，但換個角度係咪即係我係度所以老母先講d難聽野呢

我成日覺得自己係原罪，即使佢地心裡憎對方，但我唔係度佢地就唔會有機會嘈，正如岩岩個情況，如果我無話買咩早餐俾老母，就唔會有事

我真係好唔開心，出左國呢幾年都係咁，返黎香港完全無家既感覺。每日淨係聽老母話老豆點衰點衰，而老豆從來都唔會講老母，淨係一次，一次叫我做人唔好好似我老母咁

你走啦

前一期一日八隻 未死

想瞓 太痛了

y

草你媽b

有無人認得我？

你唔覺得肥肥地既女仔好可愛咩

on9

記得

岩岩食左三隻

Hello ar！：

食腸

痴撚線
唔計炒蛋喎

不過都差唔多

朝早四隻 夜晚四隻
仲要係炒蛋

做咩喎

仲有食藥??

痴撚線

我係烚蛋

你最近還好嗎

我唔值得你愛 我太差啦

岩岩用啤酒送藥

勇

幫你痴返

草你媽b 輸右80隻牌

仲有牛扒

普通啦，一唔食藥就想死

藥要準時食

點爆Mon法

水要準時飲

點食到咁多其實

屎要準時屙

日日都有食

reall y

大山婆

象巴咁細膽

我都諗住買i8 咁岩既

西柚汁 正

象鼻咁長都接唔住？

老婆會唔會鬧你整爆電話

仆街 屋企冇蛋

87

知道ip8咩樣未🤔

唉我今晚應該會餓死

我屋企有 過黎拎

你冇食dinner咩

鏡頭打直？又話cut色

我6＋咋

其實有食

有冇咁快餓

做左一個月廢青，應該做啲咩先有意義啲

而加係打橫 好似話轉打直擺

我做左好耐啦
研究煮野食

唔需要

得個一個月
我半年都黎緊

哦～ip7打橫

無非都係啲類lol既game

玩過咩

下嗰啲唔課金架wor

都好快姐
一日有24小時

咪係 而加先過左2個鐘左右

做多一個月

唉～睇嚟佢都唔記得咗我啦

做乜呀

唉瘋幾時會岀新

仲有冇

開學就要用新機

壓力大

我試過見到冷氣機嗰個制紅燈係條隧道，好似想吸我入去咁

Hi...

一齊整饅頭？

食完藥就訓喇

放鬆啲啦 笑下啦

唔想訓，我要迷幻

矛人用HTC

我葵青區
去我到再多10分鐘

對煮野食冇乜興趣

聽psychedelic歌會點

咪同我爭啦

認真問

Hi..

哇屌好耐冇見

受cow嗎

Hi巴打

三星垃圾 偏偏最多人用

我之前都爆左 用300蚊換左

笑唔岀呀

食杯麵算啦

有女朋友

有咩肉好推介